{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_013048",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42091&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "울산 KTX역 더케이 운영 정책"
    },
    "text": "チェックインは午後6時から始まり、チェックアウトは翌日の午前12時までです。 チェックインとチェックアウトのご案内について予約のお知らせがあります。 宿泊料金は2人入室基準であり、特殊客室の場合は直接入室人数の確認が必要です。 未成年者の入室可否は予約前に提携店に確認する必要があります。 未成年者の男女同室での宿泊予約による入室拒否についてはキャンセルや払い戻しが不可能であり、提携店の都合により発生するキャンセルに対して100%払い戻し処理されます。 客室情報は提携店の都合により随時変更される場合があります。 これによる不利益は当社が責任を負いません。 客室番号とデザインは提携店の運営状況によってランダムに割り当てられます。 夜間に過度な騒音が発生した場合、退室措置が可能です。 客室内の物破損や盗難時に刑事処罰を受けることがあります。 ご予約のお客様は客室で無料でWi-Fiをご利用いただけます。また、3階のビジネスルームではFAX、プリンター、パソコン、新聞、雑誌を購読できます。 また、ヘブンリーベッドを使用して快適で快適な空間を楽しむことができます。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインは何時から始まりますか？",
            "answer": "チェックインは午後6時から始まります。"
        },
        {
            "question": "チェックアウトは何時までですか？",
            "answer": "チェックアウトは翌日の午前12時までです。"
        },
        {
            "question": "宿泊料金は何人入室基準ですか？",
            "answer": "宿泊料金は2人入室基準です。"
        },
        {
            "question": "未成年者の入室可否はどうなっていますか？",
            "answer": "未成年者の入室可否は予約前に提携店に確認する必要があります。"
        },
        {
            "question": "未成年者の男女同室での宿泊予約による入室拒否の対応はどうなっていますか？",
            "answer": "未成年者の男女同室での宿泊予約による入室拒否についてはキャンセルや払い戻しが不可能であり、提携店の都合により発生するキャンセルに対して100%払い戻し処理されます。"
        },
        {
            "question": "客室情報は変更される場合がありますか？",
            "answer": "客室情報は提携店の都合により随時変更される場合があります。"
        },
        {
            "question": "客室番号とデザインはどのように割り当てられますか？",
            "answer": "客室番号とデザインは提携店の運営状況によってランダムに割り当てられます。"
        },
        {
            "question": "夜間に騒音が発生した場合の対応はありますか？",
            "answer": "夜間に過度な騒音が発生した場合、退室措置が可能です。"
        },
        {
            "question": "客室内で物破損や盗難があった場合、どのような対応がありますか？",
            "answer": "客室内の物破損や盗難時に刑事処罰を受けることがあります。"
        },
        {
            "question": "無料で利用できるWi-Fiはありますか？",
            "answer": "ご予約のお客様は客室で無料でWi-Fiをご利用いただけます。"
        },
        {
            "question": "ビジネスルームではどのような設備やサービスが利用できますか？",
            "answer": "3階のビジネスルームではFAX、プリンター、パソコン、新聞、雑誌を購読できます。"
        },
        {
            "question": "どのようなベッドが提供されていますか？",
            "answer": "ヘブンリーベッドを使用して快適で快適な空間を楽しむことができます。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 354,
        "QA": 483
    }
}